磁能線 小薯茄新片搞到童童成面白色...

正能到..

牙冰勁能可愛🥰

除人褲

童童吊打

好似藍來嫁

比人拉埋都藍

咪撚尻up啦藍
一個比人拉埋
一個成日都share黃野又叫人出去
留低一句你話係就係咩

On9

冇圖 我講乜都得啦 童童俾我屌緊呀

佢自己都澄清左唔係佢

藍你老母臭西咩 BLOCK 9你個 分化撚先

吓，唔係佢黎架？
有無個 po 可以 share 黎睇下

Show blacked user

On9仔去死啦

sor
之前冇追晒成個post以為真係佢

on9, 以為就可以9up ? 無證無據就咪亂講，有時你一句唔小心既中傷會害死人

黃到變金

一早block左

牙冰真係好能正

抖音成日見到佢地

童童好j d

你同樓主都係pedo

昂清係sick啲野

咩英好慘

無計 牙冰太能靚

童童正過牙冰多多聲

白痴

牙冰正咁多根本冇得比

係

哈

咁多AC?

咩英越睇越順眼

辛苦野等我黎

block9你

你冚家就藍

宣傳下

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

內涵型

把聲真係好好好靚

其實唔樣衰 只係呀冰同童童太靚

已經見你一次report一次啦
仲未被人ban你條五毛狗

童童世界第一

句句事實 打手又扮見唔到

成班戀童癖

牙冰>>>童童

點解可以有人未block條傻鳩

抖音成日見到姐係你都睇開啦 露哂底啦

著名五毛 太skr了 都冇人識

有撚？

係佢黎架
佢個陣po story話無事咋

個高Ling好黑人憎

好偏心

玩針對咁

我都覺！女襟睇

打多咗個女字

佢好似女版程人富 幾好笑 做啲癲癲膠膠地嘅角色幾好

你都on99
我親眼見到程人富200萬+1遊行又話你知？

唱歌仲要好好聽

好似唔係喔 佢無俾人拉 之前講咗

唔係 佢有fd上嚟貼對話圖講咗 佢自己都有講唔係佢嚟

On9 佢個frd係話係佢黎
當晚童童出埋ig story話自己無事大家唔洗擔心

佢話無事嘅意思唔係講緊被捕嘅唔係佢所以無事咩

無事係因為唔洗坐夠48就出到嚟呀

原來係咁

拉

佢玩就比人讚 我睇就比人屌

唔好比班狗引我地去post一啲罪證
有睇開跟本就知黃藍
屌你老母想玩分化
你估我地似大陸人咁無腦啊

Pull

不如諗下呢個long d講咗咩？要離開幾年

一早 block 左 分化撚嚟 一係就弱智鳩up 撚 睇佢回覆就知 好多個post 都係咁

暴力童同西面冰 好正

有睇 好多都有隱喻

Cap黎睇下

發夢cwb見過童童
帶左罩都好易認

小薯茄出片暗屌鍵盤戰士 力撐前線 同Bomba高下立見

不過佢已經無玩同停左AC 所以我都係唔追擊佢啦

走啦仆街五毛，去到邊比人屌到邊

盲撚？

死p牌仔 已block

我屌埋你老母添呀 傻閪

麗英G持

你估個個都跟得好貼有睇開佢哋？誤會都唔俾？連登仔惡到

sor囉

其實狗公咪就係佢之前條片俾人鬧

唔係鬧呀J咩

係鬧阿J 點係狗公點睇都係高Ling似啲 偏心已經唔係第一次

好心唔好比佢做主持

佢係波士嚟喔唔係咩
佢啲偏心一部份可能真係節目效果 但係都有啲位睇得出係真心地偏心

超鍾意麗英

咩英既演技幾好

show blocked user知名五毛
唔洗咁認真

冇留意thanks

屌你老母連登好撚安全？
留言之前諗下後果啦

上年拍就讀書/公幹
今年拍就自行詮釋

屌那星，睇睇下真係想流馬尿明明童童已經扮堅強同另開塊面唔俾程人富見見到佢眼濕濕個樣，但程人富仲要引佢喊出黎

d片愈黎愈高質點解仲咁少人睇

真係覺得小薯茄越吸越高質 所有片都有諗過有認真去拍去做 啱channel都有啲高質嘅 但好多都係為出而出 得個幾秒講下幾句野就夠
希望兩個YouTube 頻道keep住高質
利申只睇小薯茄 男人etv 啱channel

牙冰